機場巴絲即刻離開T1 未入唔好入

空域closed
國泰城closed
無航班出入無遊客
大量狗隻入場
巴士停左
Mtr一停變孤島
你無裝無路走又無遊客保護
極危險呀屌！

立即離開T1 立即離開機場

幫推

幫

走

逐d 走

Push

逐d走

留意鬼，鬼先出手防暴會配合推。

機場日日去都得架，今日d機cancel曬，小心受傷

721 811

又捉走得後既人 一次幾十一次幾十 陰乾
最後都係得商場可去

朋友話機鐵停咗，巴士站爆咗，有無係個度既人講下可以點走

的士 ？

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭